#### Задача 1:
        Создайте абстрактный класс "Animal" с полями "name" и "age".
        Реализуйте два класса-наследника от "Animal" (например, "Dog" и "Cat") с уникальными полями и методами.
        Создайте массив объектов типа "Animal" и с использованием Reflection API выполните следующие действия:
        Выведите на экран информацию о каждом объекте.
        Вызовите метод "makeSound()" у каждого объекта, если такой метод присутствует.

Реализация находится в src/HomeTask/

#### Задача 2:
        Дополнительная задача:
        Доработайте метод генерации запроса на удаление объекта из таблицы БД (DELETE FROM <Table> WHERE ID = '<id>')
        В классе QueryBuilder который мы разработали на семинаре.

Реализация находится src/task2/QueryBuilder.java